最近大家成無d 白撞電話

打呢第一句話呢個電話係佢